換MacBook定iPad跟Keyboard 好

是咁的最近想換電腦
諗緊iPad跟keyboard定MacBook
我就仲讀緊書 都係諗住用來做下功課得閒可能會執下相剪下片咁
iPad就好似方便啲咁
有冇啲咩好建議

睇筆直 會剪片嘅唔好買mba

Budget就冇嘅都係同我屋企人劈半
剪片就係最近想學
主要都係用嚟做吓功課睇吓片咁樣

iPad Pro 12.9 is your best choice
利申兩部都用緊
二揀一就iPad Pro

但係我覺得iPad Pro太貴
雖然就話屋企人會sponsor但係都唔想換得太貴
諗住換普通iPad咋

冇錢就MacBook 有錢就要曬

普通iPad點執相剪片

冇錢唔應該買apple就真
唔係必需品

會打機嘅人 唔會買macbook
利申 會打機但買咗macbook結果屋企部機開得多過macbook

平時執相都係用Adobe 跟住Apple有內置iMovie咁樣都諗住

我就係唔打機所以先諗住換Apple
同埋諗住用開iPhone咪順便都換Apple

咪玩啦 普通iPad性能同垃圾mon係執唔到
除非你用途係業餘到無得再業餘

本身真係對電子野冇乜研究 我都係貪方便先想玩iPad 啱啱上Apple Store睇完11吋iPad Pro跟keyboard都係$8500左右 基本上決定換iPad Pro lu

如果你本身無電腦就買12.9啦
長用幾年差好遠 對你自己對眼都舒服好多
執相執片都fit過11

其實電腦本身就自己有 喺部Samsung費機
F3嗰年買 依家上網又慢做功課又lag 所以先諗住換

睇你會唔會當iPad Pro做主機
會嘅話一定係買12.9
唔係主機就可以考慮11

我諗如果換咗iPad Pro 應該基本上淨係會用佢唔再用部電腦因為部電腦真係太廢 當初係因為佢靚我先買 而家勁後悔 早知嗰陣時買部好啲

Macbook air
讀media用過晒全部adobe software都夠做

(唔鐘意用ipad剪片 感覺好怪)

其實買ipad多數都係為左支apple pencil
如果唔洗用apple pencil 其實macbook個keyboard會好過ipad個keyboard
可以考慮下macbook air

想問巴打買兩部平時用開邊部多？我有部ipad pro 12.9想買部air翻黎執番好電話d相同document

Ipad

有mba2016
就快打柴 諗住換機
唔知揀邊部好 我又唔剪片又唔打機
淨係文書寫文睇片 要夠輕方便拎出拎入
求推介
諗住等到9月出大學promotion

我反而係ipad pro 12.9想轉返macbook air

2016機點會咁快打柴

計錯 應該係2015
唔知呀 成日閃屏 又綠mon